食評：筲箕灣Food Angel

比個靚分先，5個 最好
味道
價錢
環境
服務
衛生

好少出返工 lunch 嘅食評，但呢間真係高質，同埋佢根本唔做晚市

脆皮焗豬手配酸菜伴意粉，豬手份量以lunch黎講係霸氣，炸嘅時間拿捏得好，食落夠惹味又唔太乾，咸香恰到好處。酸菜無他特別，就係夠酸，去到膩。意粉有輕微炒過，單獨食都唔失禮，連埋餐包餐湯餐飲，62蚊，係堅好食兼食唔哂。

菠菜雞批係同事叫嘅，純粹唔想得一樣野寫，所以搭單講埋，試咗少少，味道中規中矩啫，冇豬手咁出色。份量亦都唔太夠，要連埋餐包餐湯先夠飽喇。

淨係服務態度同啲位都扣到變負分啦

好似openrice有人屌過佢服務差，我去食過3次又冇乜特別

我食過兩次 一次麻麻地 一次好差

果條女個感覺確實係比較倀雞

Hello Cherry What are you doing I miss you Where are you